請問警察以後點請人？

唔驚有鬼入去？

佢係入面會洗你腦嫁啦

少年你真係太年輕了

講咗咁耐，有冇人去做滲透姐

暗中請啲蚛蟈人/支那人入去做

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

大把人爭住做喇
政府內部已經傾好大幅加差佬人工

到時pc仔入職都三萬
香港人唔做 咪支那人得閒呃下OT 又每個月多十皮
做兩年已經買到樓 人生贏家
叫雞又唔使錢

3皮幾，有宿舍，得閒拉9你，好L吸引喎

吓，好多智力有問題又搵唔到食衝到入去做，舊時就話查三代身家清唔清白，而家，可能查吓你有冇社團背景，有嘅即請。

依家專講黑社會背景

其實土生土長既香港人 應該唔會去做
最主要原因是, 香港人身邊有好多親戚朋友
如果佢地去做警察, 比親戚朋友知道, 就會同佢絕交
畢竟警察形象太低了

將來警察可能會降低門檻, 唔洗學歷, 唔洗識流利廣東話都可以收
然後吸引大陸新移民 加入

大陸人 無道德, 無底線, 佢地根本唔會理警察形象低, 有錢收就得
大陸公安,城管 形象更低, 一樣大把大陸人想去做
更何況警察 既人工,福利 比公安/城管更高

到時候香港警察 真係可以正式變香港公安
首先治安會變差, 因為大陸公安 一向都唔會真心捉賊
你睇下大陸周街咁多小偷, 劫匪, 但從來唔會有公安去巡邏, 因為公安全部在公安局入面打緊牌, 唔得閒理你

然後鎮壓手段會更狠
正如上面所講, 大陸人無道德, 無底線.......
香港警察 點衰都好, 都唔會打死你, 最多 打你幾棍發泄一下,再拘捕你
而大陸公安, 城管 直情是往死裡打, 打死人先肯停手

太天真
運動完左香港人就唔記得哂

上次雨傘高登都係吹到要殺警又盛 (e.g. 十人一組, 十人殺一警個post)

結果雨革完左後, 一堆黃絲加入警隊, 然後變唒藍絲

基本上, 你個運動完左, 民氣失左, D人就會開始淡忘

已經唔暗中

中point,實有啲睇錢大過天既人入去做

總有啲冇良心又冇學歷只為錢嘅人入去做

堅唔堅呀？如果入職都三萬我都想做

好多人住喺平行世界，連登係回音牆所以我哋先覺得冇人撐警，但係其實都唔少後生係藍絲，同埋唔好唔記得有警察世家呢樣嘢

唔緊要㗎，做得幾多年
香港警隊一定收皮，係差在幾耐
中国一定為咗融合大灣區，搵大大小小形式去弱化香港警察角色，將佢哋公安化，人工仲咁高點同化